msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wct\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-25 22:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-31 02:10+0800\n"
"Last-Translator: janfeng <janfeng@foxmail.com>\n"
"Language-Team: WebShopLogic\n"
"Language: EN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\wamp\\www\\wp-content\\plugins"
"\\woocommerce_custom_tabs\n"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:13
msgid "WooCommerce Custom Tabs"
msgstr "WC 自定義選項卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:34
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:150
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:42
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:158
msgid "Enable WooCommerce Custom Tabs Plugin"
msgstr "啟用 WC 自定義選項卡插件"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:51
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:187
msgid "Enable product category dependent product tab pages (PRO)"
msgstr "啟用商品類目的相關產品選項卡（專業版）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:59
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:171
msgid "Hide empty tabs"
msgstr "隱藏空的選項卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:67
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:202
msgid "Name of your tab (especially for Lite version)"
msgstr "您的選項卡名稱（精簡版專用）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:75
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:215
msgid "Priority of your tab (especially for Lite version)"
msgstr "您的選項卡優先級（精簡版專用）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:85
msgid "Enable multiple tabpage administration test"
msgstr "啟用多選項卡頁面管理員測試"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:131
msgid ""
"This plugin is based on WooCommerce plugin. Please install and activate <a "
"href=\"http://wordpress.org/plugins/woocommerce/\" target=\"_blank"
"\">WooCommerce - excelling eCommerce</a> first."
msgstr ""
"這個插件是基於 WooCommerce 插件。請首先安裝並激活 <a href=\"http://wordpress."
"org/plugins/woocommerce/\" target=\"_blank\">WooCommerce - excelling "
"eCommerce</a> 。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:138
msgid "WooCommerce Custom Tabs by WebshopLogic"
msgstr "WooCommerce 自定義選項卡（WebshopLogic）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:179
msgid "Set this option on to hide empty tabs automatically."
msgstr "開啟這個選項，將會設自動隱藏沒有內容的選項卡。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:195
msgid ""
"There are two custom tab types. One of them is visible on all products, the "
"other tab type is displayed only if you assign it to a product category, and "
"the actually displayed product has this category. You can turn on/off this "
"second type of functionality using this checkbox. The other settings can be "
"made in Product Tabs menu."
msgstr ""
"有兩個定制選項卡類型。第壹個是所有產品可見的，第二個是只會顯示在您分配好的商"
"品類目下。勾選復選框可以開啟/關閉第二個的功能。其他設置可以在產品標簽菜單中操"
"作。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:197
msgid ""
"These functionality available in Pro version, and you can test "
"administration of tab pages if you turn on testing of multiple tab "
"administration option in lite version below."
msgstr ""
"這些功能需要購買專業版才能使用，如果您在精簡版中開啟多頁面管理員測試的話，可"
"以進行管理員選項卡測試。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:209
msgid ""
"You can use one special tab page independently of multiple tab page "
"handling. In Lite version this tab will be displayed. This field contains "
"the name of this tab page, leave this field empty if you want to hide this "
"tab page."
msgstr ""
"妳可以使用壹個特殊的選項卡頁面獨立處理於多個選項卡頁。在精簡版中這個選項卡會"
"顯示。此字段是該標簽頁的名稱，如果妳想隱藏這個選項卡留空即可。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:222
msgid "Priority is affected on the order of tab pages."
msgstr "選項卡排列順序按優先數值進行排列。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:233
msgid "Enable evaluation of multiple tab administration in Lite version"
msgstr "啟用在精簡版中的多標簽管理評價"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:241
msgid ""
"Turning this option on, you can define multiple tabs, the admin pages has "
"full functionality for evaluation purposes, but the configured tab pages "
"will be displayed only in Pro version. "
msgstr ""
"開啟這個選項，您可以在定義多個選項卡，後臺管理頁的目的是用於評估全部功能，但"
"配置選項卡頁只在專業版的中顯示。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:282
msgid "Try out WooCommerce Custom Tabs Pro"
msgstr "嘗試 WooCommerce自定義選項卡專業版"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:289
msgid ""
"As a good shop owner, you may want to publish more information about your "
"products. This plugin will help you displaying product details in separate "
"tab pages. Even shortcodes may be used to display galleries, product support "
"forums (e. g. bbpress) and statistics."
msgstr ""
"作為壹名優秀的店主，妳可能要發布關於您的產品的更多信息。這個插件可以幫助妳在"
"單獨的標簽頁顯示產品細節。即使是簡碼也可被用於顯示畫廊，產品支持論壇（例如的"
"bbPress）和統計。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:290
msgid "PRO features"
msgstr "專業版功能"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:292
msgid "Multiple tabs handling"
msgstr "多選項卡處理"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:293
msgid ""
"Pre register tabs, this way you can make standardised tabs for a bunch of "
"products"
msgstr "預註冊選項卡，這樣可以使標準化選項卡全部產品"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:294
msgid "Product category dependent tab pages"
msgstr "商品類目相關的選項卡頁"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:295
msgid "Possibility of using shortcode"
msgstr "可能用於使用簡碼"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:277
msgid "Product tabs"
msgstr "商品選項卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:277
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:278
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:355
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:368
msgid "TEST"
msgstr "測試"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:278
msgid "Product tab"
msgstr "商品選項卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:279
msgid "Add New"
msgstr "新增加"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:280
msgid "Add New Product Tab Type"
msgstr "添加新商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:281
msgid "Edit Product Tab Type"
msgstr "編輯商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:282
msgid "New Product Tab Type"
msgstr "新商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:283
msgid "All Product Tab Type"
msgstr "全部商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:284
msgid "View Product Tab Type"
msgstr "瀏覽商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:285
msgid "Search Product Tab Type"
msgstr "搜索商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:286
msgid "No product tab types found"
msgstr "找不到產品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:287
msgid "No product tab type found in Trash"
msgstr "在回收站中沒有發現商品選項卡類"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:355
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:387
msgid "tab custom title (optional)"
msgstr "標簽自定義標題（可選）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:368
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:401
msgid "tab content"
msgstr "選項卡內容"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:421
msgid "Product tabpage group"
msgstr "商品選項卡組"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:459
msgid "Product tab settings"
msgstr "商品選項卡設置"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:463
msgid "Use for all products"
msgstr "適用於所有商品"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:466
msgid ""
"If this checkbox is on, the tab page will be displayed for all products "
"regardless of product category. The other way is to assign this tabpage type "
"to product categories on the right side. This way this tab will be displayed "
"only on those products, that has the same product categories that this tab. "
"Make sure that \"Enable product category dependent product tab pages\" "
"checkbox is turn on on WooCommerce Custom Tabs setting page, otherwise the "
"category panel will not be displayed on the sidebar."
msgstr ""
"如果勾選這個，選項卡將會顯示在所有分類目錄下的商品中。另壹種方式是，將這個選"
"項卡頁面類型分配給右側的產品分類。這樣本選項卡將只會對那些分類下的商品展示。"
"請確保在WC自定義選項卡設置頁面中的 \"啟用商品類目的相關產品選項卡\" 復選框是"
"勾選狀態的，否則類面板將無法在側邊欄顯示。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:472
msgid "Tab page priority"
msgstr "選項卡優先"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:476
msgid ""
"Determine the order of the tab pages. The higher priority means that the tab "
"will appear backwards. Original WooCommerce tabs priority: Description=10, "
"Additional Information=20, Reviews=30"
msgstr ""
"用於確定選項卡在頁面中的先後順序。優先級越高意味著該選項卡將出現的位置越靠"
"後。WooCommerce 的原始標簽優先級：說明=10，附加信息=20，評論=30"
